［緊急要人］ 九龍塘要人快閃

浸大 + 城大同學想癱瘓九龍塘
希望大家係附近就過嚟浸大/城大集合

集合時間：今日下午三點至 你肯嚟就隨時都得！

浸大集合地點：新校鐘樓
城大集合地點：時光隧道

Pish

推

自推

自推1

自推 2

幫推

自推 3

推到全部BU City人見到

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

推呀

幫手推呀

推！！！！

up

Tun

再推

push

香港人 出黎

<新戰線>用一個手勢去宣揚革命

人呢屌

推推推

推行動post

推！急要人！

人呢

Tui

去左上堂

太急，約四五點得唔得
大家睇埋777 Up 乜柒先

1個鍾頭後先到

但係實制會到d咩

點做

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

Paish

我諗啲人去左睇記招

浸大會由四點鐘出發

請通知城大各同學！

四點半請所有人係又一城集合

想集合所有人再討論點快閃九龍塘！

緊急法的最佳回應 - 麻包袋

睇緊記招

仲有彩虹交通交匯處

今晚收工
全民口罩

pusg

呢個九龍塘光頭站長琴日9.2罷工
對住班義士係甘大叫大吼好似癲撚咗咁
話佢哋成日攪攪震攪亂香港,係曱甴
話唔歡迎佢哋,叫佢哋落車
琴日報警拉義士就係佢
tg有人起咗,佢叫范耀章,職員編號261173
仲話佢專捉學生

！組隊去九龍塘搵佢出泥交代！

鐘樓要人吖

鐘樓要人 推！

已在九龍塘

推！ 有機會三點九就出發

請盡快到鐘樓！

身在cityu岩好見到！ join!

請廣傳！！！ 城大人出嚟啦！！

又一城 直落九龍塘站

重要更改：

浸大3:45 會出發

四點鐘請大家係又一城集合！

PUSH

Coming

Push

又一城要人

要人

仲交代?
圍過幾多次控制室?
直接殺入去要人啦

對唔住借個位
18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

go where now

我想知bu係去緊邊

和理非定點？

建議幫商舖員工收工 之後可以增加人手

我地去join左city d 人先 人少做唔到野

屌哂你地班浸中撚 係鐘樓 保安仲多撚過學生

點架依家？

冇圖校外人點知喺邊

請到又一城集合討論下一步！！！

依家好少人！
快！！！
Dklm林鄭爛臭西！

又一城等！！！！

自稱城大老師影人大頭 呢間鋪頭關門保佢

人呢 屌？

又一城 LG1 !!!

今朝直情得幾隻小貓戴口罩 灰撚到

咪撚畀佢走甩

等人多就落九龍塘站

快閃進行中

又一城人群前往Bu中

立場直播中

出去開post
咁重要
要搵多d人保護間店同老師
記得唔好俾暴徒打

癱緊窩打老道

坡狗嚟 扮老師 全部相del哂

間野之後要保護番
驚俾暴徒損壞

COVA
又係美心集團

窩打老道要人

係咪塞地鐵，宜家好多人係又一城

又一城嘅人落去塞九龍塘站，一起落啊

屌你出窩打老道啦，喺個商場入面托咩

美心黎

去到窩打老道冇人喎